支那:肺炎冇事=有幾個人病。有幾十個病人=已經爆發。 有人死=仆街啦，死咗好撚多人

毅進制都係師承支那制
想快啲到支那春運

春運緊啦